求求大家幫我改個名，小妹姓曾

真人黎？😂

係真人嚟
似假咩？

曾任順

可不可以改好一點點

曾漂亮

謝謝你愛你唷

但可以正經一點嗎

我是想改運

曾小妹

我不小了，快二七

咁叫 曾開心
開心一點 運氣都會好d

曾漢子

曾楚虹

我是女欸

曾蔭權

曾戇鳩

我是女欸
而且我又不是特首

這個什麼意思

曾鮑笑薇
今次係女人名

曾黑警

曾上游(8000蚊)

幹嘛要把我跟香港警察混為一談啊

叫曾真或曾珍好不好

曾多粥少

何解啊

哥好笑唷

不想跟國家領導撞名欸

曾振盈可以嗎

曾至矮
曾幸美

真智將

有人講過我像朱晨麗
曾晨麗行得通不？

曾曦彤

曾好運

這個也不錯

這個不行

你才是咧
人家可是小可愛

樓主台灣人？

曾仙

曾好砌

曾on9

曼姿
曼意為長久
姿：姿色

認真幫幫我好不好

我懂粵語的啊
争鮮壽司嗎

曾月華